我认为我们需要一个新的机构，它的唯一任务是减少火灾风险。 扑灭火灾失败了。 这就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技评论 
 如果这是核心任务，停止增长引擎是你能做的最糟糕的事情，你最终会原地踏步。 “我们正在招聘记者”:Insider Inc.在新加坡推出第三个全球新闻中心 
 美国国家航空航天局已经有两个未来的金星任务正在进行中。 我们需要尽快去金星尼尔·帕特尔，2020年9月16日，麻省理工科技评论 
 美国一次又一次成功地发起了国家创新任务。 为了应对气候危机，美国应该启动一个国家能源创新任务，艾米·诺德鲁姆，2020年9月15日，麻省理工科技评论 
 我不在乎去哪里找——我正在为国家动物园执行任务。 如何寻找星鼻痣(和它们的洞)|肯尼斯·卡塔尼亚| 2020年9月15日|大众科学 
 我们知道今天许多学者会考虑我们的使命naïve。 美国民主在250年的威胁下|杰迪戴亚·珀迪| 2014年12月28日|每日野兽 
 随着战斗的激烈进行，艾哈迈德和参与任务的三名女战士发出了求助电话。 Mohammed A. Salih | 2014年12月27日|每日野兽 
 一些飞行员认为红外标记对支援地面部队的近距离空中支援任务至关重要。 美国最新的隐形战斗机比旧战机落后10年 
 我请他描述一下美国的使命，这个使命可能会回到半个多世纪前的大使馆。 见见下一任美国驻古巴大使埃莉诺·克利夫特，2014年12月18日 
 他的缺陷和自我怀疑，在他的时代使命的解放，正是他的有趣之处。 来见见摩西，以色列人，虚张声势的人|James Romm | 2014年12月14日 
 对姆邦戈国王的使命的悲惨结局在这部作品的主体部分被叙述了出来。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 马提尼正在维也纳执行任务; 但另一个男仆上了车来支援公爵。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 这次任务的结果非常成功; 制定了一项特别条约，西班牙将路易斯安那州卖给了法国。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 结论是，尽管有这些缺点，耶稣会在加拿大的使命已经有了一个充满希望的开始。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 谈话自然落在了当天的热门话题和他此行的目的上。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼